第二個俄羅斯女醫生爆料唔夠PPE用被自殺

俄羅斯有個笑話好出名, suicide with five gunshots to the back of the head 喺頭後面中槍五次嘅自殺受害者

Natalya Lebedeva was accused of failing to stop an outbreak, colleagues claim
She was involved in treating the city's 'patient zero', a top cosmonaut trainer
Her death comes after a doctor fell from a hospital window after PPE complaints
Here’s how to help people impacted by Covid-19

A doctor who contracted coronavirus in Russia's Star City where cosmonauts are trained has died after falling from a hospital window.

Natalya Lebedeva had been accused of failing to stop an outbreak of Covid-19 inside the restricted city, colleagues claimed.

Her death comes after Dr Yelena Nepomnyashchaya fell from a window at a hospital in Krasnoyarsk after allegedly complaining about medical shortages. She is now fighting for life.

Lebedeva had been directly involved in the treatment of Star City's 'patient zero' - a top trainer who had been in direct contact with cosmonauts, it is believed.

Lebedeva was being treated in Moscow and fell from the sixth floor of the Federal Biomedical Agency in an apparent suicide.

Star City's 'patient zero' was one of the heads of the Yuri Gagarin Cosmonaut Training Centre, according to Moskovsky Komsomolets (MK) newspaper.

All cosmonauts and astronauts are based in the city before flying to the International Space Station.

Lebedeva had been head of the emergency department at the Medical-Sanitary Unit No 2 in Star City and was involved in treating the first patient, reports say.

After the initial infection, coronavirus is believed to have spread among health workers linked to Lebedeva.

By early last week, six people had developed the virus in Star City, although unofficial accounts say the number was 22.

下，咁公義都唔存在喺俄羅斯，好正常啫

俄妹

Push

夠PPE先係新聞姐，爆唔夠PPE有乜價值

俄羅斯講真話呢d花色自殺你識條鐵咩

共匪倒台後,就算中國民主化都係咁嘅政權